{
    "question": "Pak Rifki mempunyai taman yang panjangnya 35 m dan lebarnya 25 m Hitunglah luas taman Pak Rifki!\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>luas = panjang x lebar</p><p>35 x 25 = 875m\u00b2</p><p></p><p>~ Les\u2022Online ~</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "diketahui-f-x-15x-34x-12x-5x-3-tentukan-f-842",
            "question": "Diketahui f (x) = 1/5x\u00b2 - 3/4x\u2074 + 1/2x\u00b2 - 5x + 3, tentukan f\u00b9 (x)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>f&#039;(x) = x\u2074 - 3x\u00b3 + x - 5</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>mungkin maksudnya f&#039;(x) ya.</p><p>f (x) = 1/5x\u2075 - 3/4x\u2074 + 1/2x\u00b2 - 5x + 3</p><p>f&#039;(x) = 5.1/5x\u2074 - 4.3/4x\u00b3 + 2.1/2x - 5</p><p>f&#039;(x) = x\u2074 - 3x\u00b3 + x - 5</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "246471110-deret-angka-135",
            "question": "2,4,6,4,7,11,10,...\r\nderet angka\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>7</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>maaf ya ka klo salahhhhhh</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>15,16,17,18,19,20,219,22</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "366101015-deret-angka-setelahnya-998",
            "question": "3,6,6,10,10,15.... deret angka setelahnya??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawab:</strong></p><p>16,17,18,19,20</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>YT; OZY YT</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawab:18</p><p></p><p>Penjelasan dengan langkah-langkah:</p><p>Un = a + (n-1) b</p><p>U6 = 3 + (6-1)3</p><p>      = 3 + 15</p><p>      = 18</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-3-3-3-2-3-168",
            "question": "5 ^ 3 + 3 ^ 3 * 2 ^ 3 =\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>Bilangan</strong><strong> </strong><strong>Berpa</strong><strong>ngkat</strong></p><p></p><p>5^3 + 3^3 \u00d7 2^3</p><p>= (5 \u00d7 5 \u00d7 5) + (3 \u00d7 3 \u00d7 3) \u00d7 (2 \u00d7 2 \u00d7 2)</p><p>= 125 + 27 \u00d7 8</p><p>= 125 + 216</p><p>= <strong><u>3</u></strong><strong><u>4</u></strong><strong><u>1</u></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5\u00b3 + 3\u00b3 x 2\u00b3 = </p><p>5 x 5 x 5 = 125</p><p>3 x 3 x 3 = 27</p><p>2 x 2 x 2 = 8</p><p>125 + 27 x 8 = </p><p>125 + 216 = 341</p><p></p><p><strong><em><u>#</u></em></strong><strong><em><u>semogamembantu</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "metode-prinsip-penyajian-data-dapat-disajikan-dalam-bentuk-diagra-803",
            "question": "Metode prinsip Penyajian data dapat disajikan dalam bentuk diagram dan tabel. Diagram apa    sajakah yang dapat digunakan untuk menyajikan data?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Terdapat tiga jenis penyajian data dalam bentuk diagram, antara lain sebagai berikut:</p><p></p><p>a. Diagram Batang (Balok)</p><p>b. Diagram Garis</p><p>c. Diagram lingkaran (pie)</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p>jadikan jawaban terbaik ya:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-mesin-di-suatu-pabrik-kemasan-mampu-memasang-tutup-toples-295",
            "question": "Sebuah mesin di suatu pabrik kemasan    mampu memasang tutup toples untuk \r\n\r\n14 toples dalam waktu 84 detik, Banyak \r\n\r\ntoples yang dapat ditutup oleh mesin \r\n\r\ndalam waktu 2 menit adalah....\r\n\r\nA. 16 Botol C. 28 Botol\r\n\r\nB. 20 Botol D. 35 Botol\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. 20 botil</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>84/14=6</p><p></p><p>120/6=20</p><p></p><p>jadikan jawaban yang terbaik</p><p></p><p>jangan lupa follow</p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "d-rp24500000-sebuah-keranjang-telur-bertuliskan-bruto-100-kg-271",
            "question": "D. Rp.245.000,00    Sebuah keranjang telur bertuliskan bruto 100 kg dan tara 5%. Berat bersih (netto) telur tersebut adalah\r\nA. 95 kg\r\nB. 90 kg\r\nC. 85 kg\r\nD. 80 kg\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Lihat di bawah ya :D</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>Bruto: 100kg</p><p>Tara: 5% \u00d7 100= 5kg</p><p>Neto: 100-5= 95kg A</p><p></p><p>Semoga membantu :D</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-turunan-pertama-fungsi-fx-adalah-fx-6x2-8x-271",
            "question": "Diketahui turunan pertama fungsi F(x) adalah f\u2019(x) = 6x2 \u2013 8x +9. Bila F(-3) = -20. Tentukanlah fungsi asal F(x) tersebut.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>diket = </p><p>f&#039;(x).= 6x\u00b2 \u2013 8x +9</p><p>F(-3) = -20</p><p>maka</p><p>intergral dari f&#039;(x) = f(x)</p><p></p><p>f&#039;(x).= 6x\u00b2 \u2013 8x +9</p><p> 1/3. 6x\u00b3 - \u00bd. 8x\u00b2 + 9x + c </p><p>2x\u00b3 - 4x\u00b2 + 9 x + c</p><p>2.( -3)\u00b3 - 4(-3)\u00b2 + 9 (-3) + c = - 20</p><p>2. -27 - 4 .9 - 27 + c = -20</p><p>-54 - 36 -27 + c = -20</p><p>-117 + c = -20</p><p>c = -20 + 117 = 97</p><p>jadi f(x) = 2x\u00b3 - 4x\u00b2 + 9x + 97</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Integral turunan pertama:</p><p>F(x)= 2x\u00b3 - 4x\u00b2 + 9x + C</p><p></p><p>Substitusi nilai f(-3)=-20</p><p>-20= 2(-3)\u00b3 - 4(-3)\u00b2 + 9(-3) + C</p><p>-20= -54 - 36 - 27 + C</p><p>C= -20 + 54 + 36+27</p><p>C= 97</p><p></p><p>Jadi, F(x)= 2x\u00b3-4x+9x+97</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4x2-2x-2-19-hasil-dari-lim-adalah-4x2-112",
            "question": "4x2 - 2x + 2\r\n19. Hasil dari lim\r\nadalah ....\r\n4x2\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>4\u00d72=8</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>4+4=8</p><p></p><p></p><p></p><p>#maaf klo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pak-naja-menabung-dibank-sebesar-rp-200000000-bank-tersebut-783",
            "question": "Pak naja menabung dibank sebesar Rp. 2.000.000,00. bank tersebut memberikan bunga 2% per tahun. jumlah tabungan pak naja setelah 1 tahun adalah    makasih \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jumlah bunga =2.000.000x2/100</p><p>= 40.000</p><p>Jumlah tabungan = 2000000 +40.000</p><p>             <strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>=</strong><strong>2</strong><strong>.</strong><strong>0</strong><strong>4</strong><strong>0</strong><strong>.</strong><strong>0</strong><strong>0</strong><strong>0</strong></p><p></p><p><strong><em>semoga </em></strong><strong><em>bermanfaat</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}